

  
 Tie malé potvorky boli naozaj rýchle - spočiatku na kvete neboli - a zrazu boom...plný kvet :-) 
  
 aj ja chcem byť takto pracovitá - ale nie, ja som lenivá :-( 
  
 najprv veľká a potom príde rad aj na tú malú - však najlepšie na koniec :-) 
  
 ... 
  
 hovorím...je pracovitý... 
  
 ...no či z toho voľačo bude, keď toľko pršííí... 
  
   
 Bože, nech sa to počasie už zlepší a nech výjde takéto slniečko :-) 

